支持警察嚴正比賽

其實好多阿蛇都有組隊出去打league，有冇手足一齊整合下啲狗隊，遲吓一齊支持阿蛇magnum 比賽

足球
南華 - 葉頌朗
球證 - 廖國文

玩具
狗乸 -

Rugby

Hockey

就咁是旦search 都咁多，有冇手足補充